其實氣體攻擊有冇得諗？

純鳩噏ff小說劇情，如果有氣體可以整暈敵人，搶走對方武器係咪有得玩？

Sorry for 1999

警察有防毒面罩 你地呢?
用下個撚腦啦

火機加噴髪膠

都係個句 唔好亂黎

勁撚多豬隊友
又氣體又麵粉加火
有一個豬隊友都pk 了